雷神3:點解奧丁會死同thor會盲？

有無原著撚講下？

劇透撚仲想有人答？

勁快手